［公投］邊個鐵路站最有資格稱上香港真正既大學站

第一城站
紅磡站

恒管一出 誰與爭鋒

大學站

hku

HKU

又一城呀

Shitty入流？

CUHK

九龍塘站同時服務城大同浸大
絕對比其他只服務一間大學嘅車站合理

Dllm, 無人投恒大

好撚多個站喎
I大咁多分校

你當紅磡速大流？

當我恒管流？

何文田站

恆大邊到近第一城站？ 咁你不如講石門站....

師弟？

得大學站係純serve中大
去得大學站一定係因為要去中大

大學站落得車嘅妹妹一定又有學識又淫底

兆康、鳳地肯定係香港首批中學站

[edit] Sor唔記得咗北角、天后

所以見親啲人喺大學站落車我都會恥笑佢地

🥵

第一城咁撚遠
搵隔離隧道巴士站做代表就差唔多[black][/black]